請緊記: 黑警唔係MMA選手或軍人，面罩下既佢地係好普通既人

每每速龍、防暴一衝出黎果時，你見佢套制服，知佢警察
係咪好撚恐怖呢？一見佢地full gear身影都怯一怯

都係，我見到都淆，但其實有時更加淆係成個環境，
佢地一衝，好多人又第一時間雞飛狗走，
第一個走，其他人又跟住走，現場好似喪屍片走難

久而久之，形成一種強烈感覺:
佢地一出場就恐撚怖

但幻想下，如果喺條街見到下圖呢種樣貌既市民，你有何恐懼？

佢地甚至係望落弱過你好多既，毫無威勢既人。

記住全部gear同mask背後，呢班人只係好普通好普通既人

可能你會心諗成個post都講緊廢話，屌，鬼唔知阿媽係女人

但只係想全部人自己趁有時間，做多次心理輔導同預備，
其實你恐懼緊既人，就係上圖既普通人，
你一直恐懼既，係佢地果種身份同形象，
而唔係呢個人真係有乜咁勁。

就好似好細個時，覺得有d miss阿sir好惡，好驚佢，
大過諗返，條撚樣只係喺度玩細路，係普通阿叔阿嬸一名。
大過後喺街見返佢，直頭藐鳩佢。

所以你最後一定可以慢慢克服對速龍、防暴等既恐懼
特別係人多過佢地好多既時候，更加絕對克服倒。

一向都話黑警無左件制服
根本係一件垃圾

其實大多數心態問題
真心要有上戰場，視死如歸你先上前線

警賊，不意外

首先, 我係和理非, 仲係唔打得又唔跑得, 淨係敢去集會同遊行既和理非, 6月至今去左大約20個大大小小既活動

其實我想講, 好多人怕警察, 唔係怕佢既"震攝力", 學立場rapper 哥哥話齋, 個震攝力係廢的, 最主要怕既, 係佢背後"警隊"呢個大靠山, 你可能十打一可以打贏佢, 你可能可以同佢硬碰硬, 但最多人唔敢同怕既, 係佢背後既"公權力", 你或者可以拳頭交打贏佢, 但之後佢可以抽後算帳拉你, 或者你落單佢可以噤你落地再直送你入警署慢慢泡制你, 相對地, 你打完佢, 你夠唔夠膽老笠佢上私家車, 車佢返屋企私刑? 唔會, 你最多就地打到佢退後, 最叻, 都係打到佢訓係度, 但佢(或其他狗)永遠可以事後塔你

而家最大問題係個制度上, 佢同你打完爛仔交, 佢贏, 就即時你會成為階下囚, 你贏, 只會係佢受(輕)傷, 然後你僥倖逃去, 然後一半機會被事後逮捕, 然後都係成為階下囚, 係郁手就幾乎贏定輸都會被捕, 唔郁手都仲可以有得返屋企既情況下, 好似我呢d 過唔到心理關口既人都會選擇fight another day

我知咁講好打擊士氣, 但呢個係我作為無膽匪類既肺撫之言

有無人可以破到呢個局?

就算無Gear佢哋本身都受過訓練，但大眾驚嘅並唔係呢d，而係佢哋有執法權，我夠膽講，如果呢班賤種無咗執法權，根本就同廢柴無分別，就算Full Gear我相信好多市民都唔會驚佢哋，所以如果解散狗隊，呢班賤種嘅下場一定慘過死

因為佢地有支砲，冇砲一早畀人打到變豬頭

有 香港人團結少少有返1萬幾千人堅打龜隻就得做同一樣野就無問題
但每次得幾個敢做就含得撚

網上見有人講
可以考慮用色彈丟佢地迫佢地除頭部護具
甚至要靈面見人

更加證明上次搶槍條片入邊全部都係鬼

香港人咁善良點會咁狼死

Push

考慮用色彈丟佢地迫佢地除頭部護具
甚至要靈面見人 X2

呢下就係證明 班狗係冇足夠人力去捉我地

同意, 人多就贏,
人人有棍更好

人多無用 心態先係最重要
幾萬人企係條街係威係勁呀
但人地幾十個速龍一跑過黎成班就失驚之鳥咁
仲有一定有好多人滲透去示威者到帶風叫走打亂軍心等行為 你根本就分唔清情況
所以一定要有共識係走就走唔洗人叫
係抗爭到底就去到尾

左輪都係得6粒子彈

面具下只是畜牲